生肖呢家野真係唔到你唔信

都唔知係唔係心理作用
睇完總係覺得佢好準咁

心理暗示

唉 今年真係唔係幾順